點睇熊仔頭幾個月先一條低質片，captv就日日出keep住高質？

認真，建議條友見好就收，唔好再做衰自己

cap tv好撚高汁

Indie/individual youtuber出片對比人哋成間大公司有咩好睇?

熊仔頭為左你地quit u，你地過唔過意得去